[1月新番]家有女友 ドメスティックな彼女 姑姑物語 家有姑姑 討論區

首播
2019-01-11
漫畫

PV

音楽
OP「カワキヲアメク」美波
ED「わがまま」瀧川ありさ

故事描述
主角藤井夏生因為經常在頂樓遇上來此散心的女老師陽菜，不知不覺已經喜歡上對方，為了拋開對她的愛慕，決定跟參加聯誼的女孩瑠衣上床。後來父親告訴他即將再婚，沒想到對方一起帶來的女兒竟然就是學校的老師以及之前跟她上床的女孩。於是乎這段錯綜複雜的三角關係就這麼開始了。再加上老師的外遇對象，這四個人的感情糾葛將會如何演變呢？

STAFF
監督：井畑翔太
系列構成：高橋龍也
角色設定：井出直美
音樂製作：フライングドッグ
音樂：甲田雅人
動畫製作：ディオメディア

CAST
橘 瑠衣：内田真礼
橘 陽菜：日笠陽子
藤井 夏生：八代 拓
柏原 もも：佳村はるか
葦原 美雨：小原好美
藤井昭人：飛田展男
橘都樹子：日野由利加
栗本文哉：江口拓也
柾岡悠弥：益山武明
木根和志：梶原岳人
桐谷怜士：綠川光
萩原柊：平川大輔
小林昌樹：津田健次郎

官方網站

內田雄馬呢

家姐正一臭雞

想知動畫會做到邊
希望唔好飛咁多

關姑姑咩事

食家姐都唔要阿妹

我喜歡美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波美波

希望Nice Boat end

有冇人一路追開漫畫

臭雞物語

個妹做老婆 家姐做sp

漫畫嗰時追左大半後真係頂唔撚順男主角嗰種優柔寡斷既性格 就棄撚左
特別係瑠衣又咁撚正

成套野根本就係男主家姐阿妹無限loop 我已經棄撚左漫畫

呢套正啊 點解你地話家姐係雞 明明家姐為咗條垃圾放棄咗好多野
反而啊妹到最後有機會派帽

一開始有得揀都係仆去有婦之父度
當下身水泡咋

驚俾人爆鑊咪照直同下身講
成年人一聲唔出走咗去

幫你捱咗一刀又死唔斷氣張照顧人，食屎啦

阿妹識諗好多，夾硬屈long d 只係劇情需要

阿妹被廚房佬ntr預定

2姊妹

動畫人設又幾正

其實個設定好on9
一開始就免費比人屌
到漫畫中段仲喺度扮純情

最慘係咁拖,平穩完又加情敵入去,中學果時完左佢咪算,依家漫畫悶到仆街

動畫可以轉幾多次呢

覺得瑠衣會畀帽男主戴 家姐又死都痴住男主

漫畫黨留名

又係呢d原作撚劇透區

做2奶真係臭雞咗啲

如果啊妹唔會派帽嘅話, ending都應該係同啊妹一齊

佢上套咪又係咁…中段真係悶到想翻枱。

冇人想睇主角做作家心路歷程，陷入瓶頸
快撚D完左佢算

個人比較鍾意家姐多啲
啊妹個勢睇落想玩ntr

又一套H動劇情

睇個勢都係同家姐舊情復燃
之後個妹跟個新男配

阿妹正好多

op歌手把聲幾似yui

首歌好撚正

肉番出燃曲定律

家有炮友

lm
支持阿妹

呢套不得了

呢套野漫畫追追下就冇睇
個家姐又唔肯放手 拒絕完人又俾希望人
男主揀完一個又揀另一個 唔知做乜
雖然我撐啊妹
呢d漫畫都係等睇結局就算

阿妹有條NTR線

以前睇到去下身同呀妹係學園祭終於知道對方係幾咁重要就無睇，而家作者玩到可能ntr 咁on 9，都係等結局算 係到彈出彈入真係玩鳩讀者

首op真係幾好聽

我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波我愛美波

當主角已經揀咗一個仲拍咗100集拖
作為讀者真係冇乜信心呢一對可以行到最後
如果係，呢個故事可以寫到結婚生仔
如果唔係，真係等收刀片，前提係仲有人捱到
睇個勢都唔似會完得靚，不過故事咁長動畫版九成都唔會出得晒

btw op好聽

瑠衣世界第一

個妹點睇都係真愛啦

OPED都好好聽

最後兩個都唔簡，簡大學個條女啦。好撚煩兩姐妹

桃子先係最專一果個

可惜讓左俾人

勁似
我一聽仲以為係

唱k果陣插入曲

予告搵埋伊織もえ

冇睇過原作, 睇完第一話動畫
又幾邪惡同好睇

櫻都字幕D「妳、壹」睇到好怪咁

是但啦，人人都屌得

漫畫去到幾多 睇到209停更左好耐咁

日本去到214

但阿妹long d又有廚房仔
NTR味濃

巴打講得好
家經=賤女人

原作都辣殺
兩姊妹都臭雞

家姐*

芹澤

阿妹冇俾其他人掂過都叫臭雞
果然所有女人都係雞

細妹個Feel似花火

岩岩先睇完第一話
其實動畫真係無乜討論空間
可能係因為有睇開漫畫
不過OP美波首歌唔錯

家姐

OP 同 ED 都咁高質既

21卷係咪到214 今日見到想買

桃子

中意人又要分手
分完手又想復合

家姐派留名

睇完第一集就一口氣追唒漫
經常有啲無關嘅支線 男主點做作家都 時不時可以成集飛 唔睇都冇影響

睇到我最炆係修學旅行比人影到相呢part
cls 個個睇緊煙花 你走去影酒店啲房 佢又唔係包場 影到其他人點算
重要話計返角度知道間房係家姐間房
你想棒打鴛鴦 都唔洗咁呀

兩個女主 以漫畫進度暫時比較鐘意妹妹
不過個男主冇咩個人魅力值得啲女咁倒貼

岩呀
除左溫柔乜都冇

三心兩意 明明同左一個一齊又唔斬其他纜
但又不停咁Hurt人 又不停想食回頭草
邊個追佢都心郁郁 冇定性

拖石景D 野就唔使咁用心睇既
BTW我中意派福利既家姐

唔知家姐果陣有冇同個4眼仔扑到野呢

OP真係好撚正 巧巧聽

仆街流石景 早啲好好完唔好？

點會無 撚都含埋啦

OP ED 聽得過 暫時無咩地方可以睇到，BT見啦各位

漫畫更新得慢😢😢

邊到可以睇到209之後既漫畫

第8卷卷末 咁鬼熟手 重問男主係咪第一次 係都唔洗緊張 我帶住你
晚又自己捽碟
好難未扑過

agger
loop 黎loop 去
無限支線
差唔多個個角色都要回憶下往事

想拖到幾時先完

同果陣有你的小鎮一樣

成套野得桐谷一個有人格魅力
所以大學篇開始有啲悶 而家連啲三五九流角色都開枝線比佢

駁唔到
成套野得佢一個最善解人意 人又好 又成熟
好有旁觀者清嘅感覺

可能係因為佢冇女 智商高啲

座等佢拖完先再睇
而加追動 享受前期同姐家嘅開心時光算
唔知動畫可以做到邊

中段個奸夫呃鳩男主話家姐已經忘記左佢
桐谷聽到唔幫個老死 叫男主親自去確認 真係
雖然最後都係

講真 阿妹有無派帽都唔緊要 但廚房佬一定要死於非命 慘死果隻

廚房佬同阿妹過著幸福快樂生活

唔好NTR啦 食哂兩個happy end

咁本男主只係想要個借口比自己 奸夫只係助攻

最撚憎廚房仔呢d仆街
第個都無咁嬲

GE嗰陣其實咪又係差唔多
流石景寫嘅情節,九成都係因為劇情需要

阿妹跟廚房佬
家姐跟返初戀
男豬同美國佬或者肥毒撚hehe

真.happy ending

合理少少會冇咁炆
當初睇到原來連載到二百幾集 真係嚇一跳 然後就得啖笑
多數呢類類漫畫冇理由咁長 2百集到咩都完啦
睇完感想只有
觀望態度咁等佢拖完先睇

漫畫最新又黎料 真係又想再拖
原本係姐派，但而家邊個end都已經冇所謂，快啲完把la

作者去畫短篇H漫算吧啦

我都覺
開始拖戲做唔好睇
拿拿聲同瑠衣拉埋咪算
其實夏生都唔算花心
應該唔會返去搵家姐

宜家只係阿妹一唔喺度就成班女自行發花癲
下身宜家對家姐冇野,但家姐肯撚定遲早要爆多一次
芹澤呢D炮灰格,最後係佢贏我買一套返來燒左佢又點話
廚房仔就收鳩皮啦,金毛仔都溝唔到嘅瑠衣走去同廚房仔搞埋一齊先唔合理

廚房仔點同美國佬比
阿妹有咩新鋪失意都係廚房佬旁住

瑠衣唔似會花心既類形,應該都係搵戲做姐

最頂唔順就係係咁出啲好似有威脅既角色,但其實個個只係想睇家姐，妹，夏生三個

一陣唔知係邊度見到男豬同家姐有d親密行為醋意大發
之後咁岩收到電話鋪頭出事未畀到時間男豬解釋
跟著廚房仔完美解決就可以有位入
到阿妹同男豬解開誤會果陣,已經有左廚房仔骨肉

佢試下

我個腦響起一首歌

我反而諗
佢地三姐弟咁淫亂都完全唔講下點同老豆老母交代
二姐妹老母好似知知地家姐有食過下身,但下身老豆好似一直都唔知咩事咁

入大學之前已經有講下身係有同某人結左婚嘅
咁即係結局之前都要老豆老母同意先結到婚,下身有頭有面更加唔可能私奔

岩呀 搞咁多花臣 整色整水 重點都係果三個 其他wfc
但佢又不停咁講

到時真愛就可以戰勝一切嫁啦
重拖多幾集講點傾掂數咩

有講結婚咩
老豆老母都知
果陣家姐調走果集咪有講
但好似唔知阿妹都中招

如果老豆老母知道佢地咁淫亂爆血管都似

同老豆老母交代可能仲要等多唔知幾耐，之後交代完兩親唔接受又分手，再loop

唔記得左邊話,有一段畫左未來下身以作家身分接左個記者電話
佢就話要問一問內子可唔可以講先會接受訪問

係,老豆老母一路都唔知下身同瑠衣嘅關係
但佢兩個一路拍拖拍到好理所當然咁
就算已經講到為將來打算,都唔提點同老豆老母交代

定係日本呢方面嘅倫理觀冇咁強?

拖成咁都有動畫出

後面拖姐
呢季去到盡咪食到家姐

希望有原創end,可以睇動畫當完

agger

最美好果段 之後唔洗睇

男主飲過家姐對奶好多次,咁都可以變番正常關係

佢 d 野係一前一後好睇…中間 cut 起碼一半都唔會有影響。

後期兩個見到大家生理反應同祼露紅曬面,心諗你兩個都扑唔少次啦，扮咩

我要家姐end！！！漫畫都要！

家姐付出一切同背後守護

FEEL到去到離職就完今季

唔好掛
咁咪留個遺憾
扑完就完咪算

唔知佢會出幾多集
當十三十四集 做到陽菜離職離開屋企岩岩好
反正中間大把劇情可以CUT
第一集就搬左屋 兩三集搞掂陽菜做情婦
兩三集講下作文 再兩三集同陽菜扑野 差唔多啦

邊放煙花邊同陽菜扑 然後完啦好嗎

agger
如果畫埋調職就留個遺憾落去唔知會唔會有既第2季
好好地果度完當果個係結局算

想睇瑠衣
不過冇機會

呢個係家姐派嘅希望
細妹派應該想佢做落去 博有下季
其實有下季都唔奇 而加乜鬼都拎到幾季黎做
但又係有生之年系列

最怕佢好似草莓100%咁
乜都未講完
之後瘋狂ova 但都唔係用黎埋尾 一面講明唔打算會完嘅款咁

佢值得擁有更好 奸夫講得岩 自走炮對佢黎講係詛咒
希望逃出詛咒可能重好
但佢已經決定一生只為自走炮而活 唉

個個話流石景拖
我又有時幾鍾意佢寫既支線
有d對白幾有意思 情節幾流暢

韓肉又分左手

廚房仔ntr左?

求link

NTR NTR NTR NTR

唔撚係呀屌

正

上百度有生肉睇

又要玩ge good ending劇情
定係玩有你的小鎮劇情

可能係school day 呢

可能係人渣的本願呢

除咗芹澤之外全部都開哂罐頭
又玩GE個套路會唔會太技窮

家姐罐頭唔係教授開架咩

GE小雪都唔係俾男主開啦

分手分得咁冷靜真係好似GE

廚師仔都唔算差 好好完咪算 瑠衣搵到好歸宿就得
相反家姐得翻下身 永遠係背後睇住夏生

暗戀老師個個都開左？好耐冇睇唔清楚

戰力外WFC
佢一定追到老師架啦

呢個角色配老師我幾鐘意先咁問

冇睇ge

已經唔記得哂ge講咩
但中間胃痛又唔想睇返

屌, 做乜鳩
雖然我係姐黨, 但心想都係妹同下身好啲

屌你老母 套嘢真係越睇就越撚嬲

戇撚鳩
有感情既情況下分手
之後自己又會後悔

之前瑠衣話要出國都feel到似分手套路

真係屌佢老母好撚嬲

係咪又激勵下身寫小說啲閪野

同我處境有d似

唔好FF咁多

我又係同妹妹拍拖 家姐係我sp

嘩 咁混亂啊
個家姐同個妹真係血緣關係

係 本身都唔知 第一次見條女家長先知

屌嬲劇透晒

漫畫邊到有扑野?

幾好睇咁
不過碌兩下就見到原作黨
推一推都係走先

屌喇星追到209 見到你地話分手想唔柒睇 幾撚多波折先係埋一齊又分

屌你老母 搞撚左100集先一齊到 轉個撚頭又分

第一集就扑阿妹

家姐咪又係一樣
無咁多集者

套野d 劇情真心onlun9
但我都係為左睇福利啫

上一套GE中期
因為太愛對方，所以分手→曖昧不定→某事件→復合(完

首op好正
瑠衣好可愛

209 之後漫畫邊到睇到

熟肉呢

瑠衣動畫冇漫畫咁可愛 多咗份淫味

冇人釋 鬼叫無五分等的花嫁咁高人氣

d劇情千遍一律....兩姊妹之間係到loop 搵鬼睇咩 你唔悶我都悶...

真 當年比人刷拖到仆街既有你的小鎮
200話都扑埋野過幾集都踏出埋社會結埋婚
呢套200幾都係loop緊 無論係愛情定小說
但追開都想睇埋落去

躝啦

睇漫畫睇到男主角真係好有魅力
東大學生,有明確目標,高大帥氣
現實有依種條件去到邊做自走炮都唔難

佢個肥仔fd先係東大好似係

你躝啦

有無清既生肉?
我可以用小畫家翻譯

好想聽內田呻吟聲

高人氣嗰d咪會俾人買起
宜家五等份都係update慢左

所以好壞都冇分別

不過分手再復合就應該要完啦

睇完1集走左去睇漫畫
胃痛到 瘋狂捉姦

作為姐黨成員，61收皮去，只撚識捉姦和做煩膠限制夏生自由加煮野叻過家姐，冇撚用

我又係琴日一次過追曬到215....都幾好睇呀....
不過呢類題材都係果一個毛病.....拖得太耐，D野開始不停loop....

進度良好

長距離仲要俾條仆街廚師仔跟住
同送羊入虎口一樣
男主咁都俾佢去
有咩事都抵撚死

瑠依應該派帽架啦

瑠依真係天真過天真嬌
有事都唔會可憐佢

然後家姐承機 睇怕都係咁

嘔血劇情

何不芹澤

臭雞就係臭雞

呢套係唔係伏撚過GE?
當初睇左個頭就冇追
俾首歌吸引左黎

每個讀者應該都係被佢個頭吸引
後面好悶其實
只係洗濕左個頭先睇埋佢
當食到家姐就完咪算

當初追GE追到我想死
呢套野好似仲伏過爛尾公治既
都係等完埋結局唔伏先追

12集既話真係唔知佢可以做d乜出黎
漫畫起碼去到30-50話先有D野睇

唔係有25?

冇提過 唔知會有幾多集

碌漫畫人嘅時候比啊妹個短髮look 吸引到

Wiki寫12
25記錯左另一套

呢套嘢 有睇過漫畫真係唔想追動畫
要追都係因為內田真禮

得果12集做得啲乜
實溝唔到瑠衣啦

送上門使乜溝

睇到180集
Feel到瑠衣要食廚師腸
睇埋巴打啲留言

之前果外國仔到依家又有廚房仔....作者成日想NTR走個妹
今次仲要出埋國.....

睇完216情報....真係同食左舊屎差唔多....

209打後可以係邊睇？

216情報講咩

Skip撚曬啲精神嘅扑野情節
已經冇野好睇

臭雞 又乘虛而入

由愛變左負擔 ，仲唔係GE good ending

Momo先正
又淫又熱情又有錢

61先係正義

好快畀廚房仔食

之前金毛到依家廚房仔....作者真係好想NTR走61

應該係話作者好想家姐同下身一齊
20x 個幾話畫到好似H 漫咁

剩係想睇扑野

我都係姐黨....但係咁樣寫到61咁分開真係好求期.....

趕收工mode

內田配呢種角色冇晒佢自己特色…

之後做咗女朋友果陣會有 但動畫應該唔會去到咁遠

貼吧都係得D hea譯....不過睇得明就算啦....依家愈黎愈無興趣睇落去

妹黨
當年 西野司出國學廚追夢 幾年後都贏
今次一定都會係架 係咪呀

唉 輸硬啦 long d輸9成呀清
利申妹黨

有無人知邊到有210漢化啊

R撚晒頭 話分就分
不如拿拿聲完左佢啦

點解仲會想追落去
睇到~17x已經唔想追
悶撚到

屌喇星睇完之後嬲撚到仆街 做乜撚野呀

話分就分係流石景正常既表現
唔明白可以去睇GE GOOD ENDING

痴撚線217

咁快又有217?

啲人評分得1分
啱啱追返晒209之後

希望瑠依真係為咗刺激下身寫小說啦
不過無啦啦話分就分...返到美國都睇怕係會比廚師仔食架啦 然後下身係日本有芹澤雅呢個潛在對手同家姐呢個大boss 睇怕下身同瑠依都凶多吉少

姐黨 唔好爆冷就得

where？

屌你老母
因太愛對方而分開
咩年代呀仲搞呢d劇情
寧願中出有撚左快手完左佢好過

SP

被連飛兩次
我係下身就直接跳樓
控訴兩姊妹自鳩私
[再也無法相信了]

總結嚟講就係大家都比唔到安全感大家
太幼稚 咁都叫兜到嘅

原來唔係得我一個覺得似
聽到第一句即刻諗起鋼鍊

Unravel+again

希望作者比家姐一個好結局

GE GOOD ENDING當初睇完，覺得算係幾唔錯既愛情漫
但估唔到家有女友可以咁垃圾 真係劇情唔太掂，雖然畫風+ 咸濕情節就一流，唔太想要呢d

H都唔算好多姐近期....係中前期多D同埋D單行會畫番多幾幕姐

幾似隔離39

睇住動畫開頭配住漫畫進度真係覺得下身應該同姐姐一齊

當你睇到越後就唔會咁諗，漫畫最新個集就係姐姐有機會上多次夏生，不過要睇作者想點，否則姐姐就冇機會了

利申：姐黨人士

如果行番姐線，再追返

我本身已經睇到最新....

家姐扮乜撚大人啊，只係得23～24歲，喺度扮大人

兩套都追緊

隔離係邊套?

五等分的花嫁

唔係大人係乜

家姐=唔成熟既大人

可能佢覺得60歲先係

抽到盡

都唔係既....動畫依家初期拒絕下身都似番個大人既.....

漫畫前期內容唔記得晒，而家再睇動畫就發覺入面啲角色關係真係好撚淫亂

不如同基友一齊算啦

我都係咁話

基友唔係有女啦咩

作者想人分手駛理由嫁咩?
話佢無上進心咪得LOL

可愛

前期嘅夏生係見女就想扑野
下身唔係浪得虛名

又唔係咁講呀
冇扑到momo

漫畫畫得靚好多
動畫整係想睇啲咸濕位

容乜易有性病

呢啲都冇套野冇人睇架啦

Momo先係好女仔，ok?

係

劇情

睇到漫畫215好震撼
屌啲感情真實到

漫畫人冇啦啦出返晒

要係18+ app睇

睇完都完全唔覺得瑠衣會輸

出左OP full 正到

如果73話無伏鳩人嘅話我覺得最後似雙飛多

link pls

同美國佬同肥仔3個hehe?

香港apple music無 其實係咪一定要轉去日本買

首歌真心好勁

後半part好撚正

itunes 好似聽日先出

不成熟 無情...

日本itunes有賣?

妹黨

一個YouTube歌手可以做哂曲詞編監仲要咁高水準
後生可畏

不過唔知佢live得唔得

日本有 香港唔知

我美波好正唷

廿一歲已經唱得咁好

首歌好明顯難唱到仆街
有機會都好想親身聽一次live

把聲有啲似Aimer

佢其他歌都好撚正

Aimer + Yui

Yui真係輕易被取代

要加入迷波黨了

Full version好撚高質

雖然我好鍾意yui
但係呢首op真係好聽到爆

youtube full ver 轉左 flac 入左電話了

轉mp3咪得 youtube得320kbps

作者好波
又可以拖多百幾集

起碼可以拖到瑠衣留學完返黎

點轉

留完學返黎已經係廚房仔既形狀

format 有好多隻可以揀

又唔係好覺瑠衣會變心
俾人強姦唔計
瑠衣長情加妒忌心極重
返黎見到下身痴其他女忍受唔到又加入返戰團有可能d

買啦

好撚好聽

YouTube都要Flac,隻耳仔有冇咁勁呀

雖然知你地冇留意呢d it狗野，但睇到好想笑。
認真答你：你youtube upload音樂，預設會壓縮做本身係mp3 轉格式轉flac唔會好聲左。
你銀包本身係紙做，油兩野顏色唔會變皮套

480p片放上4K mon睇

諗到用咩句子比喻 掛羊頭賣狗肉

一晚已經超過十一萬點撃

波波

itunes過咗12點已經有得買

更正香港itunes，唔洗用日本itunes

首op好撚好聽

出埋216

夏生係要傷心先會射得出

唔搵op都唔知美波bb其他歌有上架

美波 youtube channel

咁垃圾都咁多人討論

劇情嘔血
但追開想睇埋個尾佢

217陽菜準備出手了其實係咪無限loop等瑠衣返嚟又嚟過

夾硬做到一人一回合
之前陽菜走,瑠衣上
宜家瑠衣走,陽菜出手

屌你老味當班讀者傻架?

NTR NTR NTR

呢個作者d野係咁嘔血 但唔知點解就係想追落去
例如我

快手完咗佢算啦

217出左?

出咗啦 上幾版有條漫畫link 個到有

預計出幾集?會做到漫畫邊個位?

12
應該做到食到家姐

屌要ntr細妹好心金毛果時就有
依嫁先比準備比個廚房仔ntr

金毛果陣夏生未同阿妹一齊唔算ntr(好似係

美波首歌上左YouTube 四日已經差唔多1m views

雖然劇情on99
但我係姐姐黨

同埋我覺得金毛好仔過廚房仔囉....廚房仔扮曬無感情咁其他又唔係....

淨係得24 48麻麻地
不過同碟幾隻歌都幾唔錯
我幾鍾意隻ホロネス

廚房仔好撚假

屌你老母因為D扑野橋斷太期待後續
所以忍唔住睇漫畫一睇睇到最新個集
好撚胃痛呀屌你老母
一句講晒家姐sp 妹is老婆

家姐做老婆就真....妹呢D性格SP算....做女朋友太煩

講真再loop姊妹就屌死流石景

最新果集係唔係痴線架
睇到嘔血
屌你老母,女人要話分手,真係咩理由都得
唔話比你知,廢事係外國擔心又話唔重視
話你知,到時又會話分散兩地,無得係身邊,好無力,無資格乜乜物物
玩晒

屌喇星
根本就係鋪路比廚師仔溝

屌你老味
動畫睇到第四集已經想放棄
個人渣男睇到我好心煩

係
垃圾
睇住陽菜俾人食好心up

陽菜個處

Ching真唔真

應係係

扑撚柒左啦
男主見一個扑一個

我都仲有睇漫畫
但已經係一路睇一路屌
仲睇動畫？
不了

睇3D彼女又係
原本見動畫化就去睇漫畫
睇完個尾爛到咁
所以都無睇動畫
不過我覺得好過家有女友

3D 漫畫應該比人斬，突然7年後。不過就算寫大學篇都係趕客

3D咁都有第二季

啱啱入坑

巴打閱讀U?
同埋陽菜咁淫咪玩啦

由右開始讀
跟本成套嘢啲女都係淫底

得61先比左個處比下身

撚都識含點會係處

點解我唔覺得佢渣

大家係邊到睇217-219

陽菜天下第一

我要呀妹

傻鳩先揀牙妹

巴打個名

清，你好似都係傻鳩來

收嗲啦短鳩=.=

姐派忠實粉絲+1

一定係揀陽菜

妹黨嘅我睇2167睇到個心同胃好痛

姐>>>>>>>>芹澤>>>妹
個妹留番比你地

牙妹其實好可愛
呢到無人sick ball

啱 拎麵包出嚟嗰下好得意 仲要咁溫柔
但係215

漫畫218情報出左...不過得日文

個妹十足ge套路

又要keep個飾物係身

一早估到,又要出D假競敵出黎拖

妹係留比廚師仔

拖撚完未呢套垃圾

快啲俾下身寫小說啦 出個新女做乜鳩

流石景twitter話30卷之前會完 而家出到22卷 即係過左2/3

姐黨終將勝利

姐黨輸既可能性係0

打倒妹黨，打倒臭雞

睇到上面成班以為有得贏真係夠哂好笑

姐先係臭雞

家姐=臭雞
贏既機會係零

61先係臭雞

yes,第一次見面用肉體引誘

家姐狐狸精
搞有婦之夫
個妹男朋友又引誘人

等睇61同黑仔上床

5個負皮妹黨，請接受61係臭雞加自私的事實

漫畫出左217未

雖然我係撐啊妹既 下身同啊妹比起家姐更加有情侶feel 但係感覺家姐贏面好大 我係咪唔應該睇落去

黐撚線218

出左生肉

技窮

唔好咁認真睇就得
反正都係食屎

可能係218隻G贏

momo 全劇最好嘅女仔

最淫

兩姊妹都好正，整個3P結局算啦。

開發度100%

電台播美波首歌
依套野有美波首歌tag，宣傳方面真係有d幫助

youtube 一個禮拜多d 300萬views

美波依個歌手幾有料，之前唱d咩？

youtube歌手
冇唱過其他卡通片歌

雙贏
動畫除左首歌之外都冇乜可取之處
但美波個channel就一炮而紅

雖然聽講劇情on9
但動畫op ed都幾好聽

純潔既bitch

momo把聲同我想像中有d差距

agger
冇諗到咁高音

又斬料

塞藥CUT撚左

係咪有條片/MV 有幾幕係幾個女主角冇著衫？定我記錯左

套野D女成日都唔著衫架啦

好似係連續閃過幾幕咁既，不過可能係記錯第二套

塞藥cut到咁做黎把撚

面褲都無除下個畫面就入左

係咪op入面?
係有閃過幾秒

屌 冇畫面叫兩聲聽下都好啊
睇完漫畫同動畫都唔知momo係自虐定俾人劃

以前好興既鎅手

view數升得勁其一 㩒description見到啲subtitles多到

好似冇？睇左幾次都冇

今集01:54

屌係喎，唔該晒

點解呢條片冇，我仲睇左幾次

原來第一集op係冇呢段既

可惜入錯唱片公司

我記得喺youtube睇過有人講 唔同電視台有啲會cut走咗op嗰幾幕

點解咁講

咁都唔扑野

飛狗唔算差啦，係資源冇咁多，但係創作型歌手條路個個都唔同好難講

動畫撚表示乜撚野劇情黎

咪又係唔識捧人
望下choucho nano呢d已經知飛狗乜料
但美波起碼可以靠自己都真

唔知有冇性病

唔好浪費生命同時間睇呢套野
睇完漫畫我都好撚後悔

有真禮同日笠先走黎睇

聽下美波首歌就ok

極度缺愛既公車MK妹，好彩最後被學弟私有化

人渣的本願好睇好多

人渣的本願中段都有d 走火入魔feel
好彩救得返

垃圾ending

結尾係差d既

我覺得埋得幾好bor

睇套野咁耐就係想睇佢地扑野
點知結局係分手

可以睇埋漫畫ova
講既係動畫之後冇既事

認同 好多正能量

個作者想畫啲黑暗人性野,但係又唔敢落重手
唔講花火,金毛雙馬尾果段咁樣送上門都忍得住,堅唔合理
唔知係咪想照顧啲有處女情結既讀者
但係其實有冇扑野都好,個結局都係咁行架喇
因為本身佢地都係肉體關係黎架啦,講佢地拍拖先唔自然

渣願一定算係佳作,所有野都解釋得好清楚,要講既野講哂,完全冇爛尾,近年有幾多套動畫/漫畫可以收得咁靚

最後果點唔係幾認同
其實中間果段花火一直等緊男主 同男主講大家FAIL左就拍拖
至於點解花火會鐘意左男主 我覺得係鐘意男主既溫柔
只係男主揀左條臭雞

從結局可以睇得出 花火既成長 去到改變
雖然男主有成長同改變 但係未改變到好似花火咁
所以佢地係果陣的確唔能夠拍拖(以佢地既價值觀)

之後出左漫畫OVA 結局唔講啦 想睇就上網搵啦

邊度有

其實花火係誤以為自己鍾意左阿麥
佢一路都係寂寞想搵人陪,因為佢冇朋友
如果佢真係鍾意阿麥,最後咪講清楚然後一齊
最後結局咁樣寫,好明顯佢只係生理上需要阿麥
佢就係諗通左呢點,先會選擇各走各路
你留意下花火其實冇怨恨過阿麥揀臭雞

同埋阿麥都唔溫柔,根本半個MK仔
只不過係咁橋比佢識到個冇乜朋友又正處於脆弱時期既女仔

google 人渣的本願decor

如果要反駁你既論點既話應該要打好多字
就算我有心機打 你都未必會睇 所以我輸啦

唔認得d人
睇左2話冇女主既

直接睇最後果話啦 前面都係講其他人

無神神又復合

岩岩睇完,感覺有啲畫蛇添足,留返啲想像空間比人咪仲好
篤也好慘,仲以為佢拗返直小繪,原來冇
另外呢到比唔比離題,講渣願好似講得多左啲

best girl

好撚正 好想做佢男朋友 俾啲關愛佢

點解好多人覺得依套漫畫爛？係因為家姐離開的理由太自以為是所以咁覺得？

拖

相信邊一黨都唔會反對

點解第一集撩男豬扑咁簡單
今集撩佢佢又唔扑
想點

哦，可能我一次過追晒所以唔係好覺，但聽樓上講如果之後又有新女都幻想到幾煩

咦定係其實有扑到
但上面好似有人話冇扑到

Spotify有未

人渣悶到癲

d心理描寫好撚正喎

開始發覺男主無一開頭咁鍾意2姊妹，好多時都係2姊妹去搵佢，佢自己就煩寫小說或作家老師個面

啲9up悶撚到我訓著，成日講埋啲山係石頭海係水扮高深

冇，joox都冇

快啲加啦屌，垃圾

同我講都冇用

去spotify屌下先

睇人啦，我諗要有d共嗚先覺得好睇

咁我毒撚唔明現充世界嘛

無架 自己去日本iTunes Store買啦
250羊

人渣比較寫實，雖然睇落去好似真係山係石頭海係水，但現實上真係永遠你想要既野你得唔到。呢點無論咩人都經歷過

結尾 綠川光把聲gay到震

219同個陣見到momo有𠝹手有乜分別

下身依家處境唔同同埋佢塊面可能有故仔激發下身呢....暫時老實說我對呢個女角興趣大過果陣momo既....果陣其實我覺得momo真係無乜特別既角色.....

同有你的小鎮一樣夾硬寫落去姐
好多戀愛漫畫都係一開波好好睇 過100話之後就揼波鐘揼到200話差唔多就完

改劇情？

冇睇漫畫唔知改咗啲乜

男主又多個後宮喇

新女唔係鍾意男主嫁

新女有啲似月色真美個女主

睇漫畫越睇越似大陸同tvb啲宮廷争寵劇

仆你個街定咗8秒格

總之就垃圾

漫畫人終於有更新

老老柒柒開條新女出來做乜
妹派都覺得講返家姐咪算

好有爛尾公治feel

開新女唔係第一次
但啱啱先分完手又玩呢招…或者話又斷咗條主線去支線…
搞到人物愈寫愈多，支線仲未回收完
真係睇唔到幾時先完到

開多條線都唔知做乜柒 完全唔想知隻雞嘅過去

新女幾正

動畫入坑 一口氣睇晒21卷單行 未追到連載
大學篇真係幾拖
劇社又無文藝部咁好睇

秋葉原見到有舖頭一本都無差21卷排哂出黎即刻忍唔住手 有啲位感覺睇日文原版應該會正啲 準備聽日開始重睇一次

老師做dj果陣播果首歌好有school days既feel

睇來製作組姐黨

條女應該只係過客
快快講完就入返正題

家姐好淫

呢套野睇死佢都係家姐細妹一人一round

快啲屌番家姐番黎

動畫睇到好有共嗚咁，作者係咪過來人黎

個劇情愈嚟愈九唔搭八
大家都知係禁忌，但掙住踩過去

所以我前期最十卜momo

捽碟

感情就係咁，唔係點會咁多婚外情

做DJ

呢幕出地震同海嘯警報

唸起張敬軒首餘震

老師揸車個陣架車播緊美波 prologue

有乜好痛
屌完唔使埋單

當你繼續追連載就會比佢拖到冇曬feel

講真 戀愛漫周更有邊套唔拖
又唔係d可以一期一故事既小品

有咩好痛
根本男主就係一個仆街食完細妹心思思又想食埋家姐 兩面都唔想放手
呢個作者上一套GE 戀愛成就 心痛過呢本幾百倍

拖到二百幾集都仲繼續loop緊我諗唔到其他

講真我一次過睇哂就真係冇你講既感覺
一期期睇可能真會會覺得慢掛
但故事都算係有進展 主角都成長左
算好拖咩？

反正大學到有件自己走上門
食埋都唔算衰啊

佢唔算花心啦講真
同姐姐一齊果陣一心諗姐姐
同瑠衣一齊果陣對陽菜都冇做咩曖味野
佢係衰早期有d咸濕 同後尾諗太多姐
比著一個正常男人 先唔好講姐妹一齊食 桃桃果關已經過唔到啦
根係個天 即係作者夾硬玩鳩佢幾個之嘛

ge 男主咪仲仆街 學姐係真心鍾意男主 之後男主派帽比佢 仲要講左句大家其實係搵水泡
暫時下身都唔叫仆街啦 段段戀情都叫一心一意 次次都傷心陣先搵下段戀情 仲有我覺得佢做既野都暖男

下集開始正

三角亂倫

個老師真係好煩，梗係唔鍾意講真心話，又要搞一大輪先肯講 我寧願要瑠衣

日笠陽子把聲真係好撚淫好撚正

呢套會係12集定係24集？

老師好似無啦啦鍾意男主咁，明明前排重鍾意緊人地老公，反而阿妹妹似發展得重合理d

好似12

之後會解話架啦 幾時 點解鐘意男主

咁咪分兩季

邊個話會有2季
姐黨

家姐根本就淫底閪痕
見到細妹有得錫又唔抵得

除非食咗家姐就格硬完咗佢啦

佢自己都錫過啦

家姐大男主幾多？

好似24vs18?

6年好少姐

屌都唔知睇緊乜
係屌就屌曬兩姐妹啦屌

見到個男主就好撚炆

屌曬啦

希望做陽菜走唔係嘅話對妹黨好唔公平

但佢做DJ果時仲叫緊柊

冇可能
肯定係放完煙花就完

如果我冇記錯既話好似有講因為佢果陣開始在意下身所以先幻想舊男友DJ想洗走果種感覺
合唔合理就見仁見智

去到食姐姐嗰度，連漫畫四分一都無
如果得12集肯定爛尾追漫畫算

叫做最少有解過話

直接好似kiss x sis咁3P

我覺得會
陽菜走 吸多d人落漫畫坑

應該做到比人影左相完

妹第一次同個三唔識七既人(下身)見面就可以扑野，妹黨仲話佢唔係雞喎 笑唔笑死 為破處就是9旦旦搵條仔扑
就算姐第一次唔係下身，人地都係兩情相悅係拍拖先搞，婚外情係好撚錯，但姐初戀黎，點控制到咁多，仆街都係個渣男柊啦，有老婆仲去呃蝦條食人隻豬 姐為愛情真係好傻，對渣男又係咁傻，對下身都係咁傻
求作者俾姐有個happy ending ，理得佢係咪下身，總之姐一定要幸福

其實有冇人知，作者其實係有畫佢2姐妹同下身扑野 姐真係j到我出血

的確....當初唔係為左睇陽菜最後會點根本唔會繼續追落去.....點知依家愈拖愈加其他劇情.....反而唔俾機會陽菜

明明食姊妹起雙飛就算,愈出愈多可有可無嘅角色變后宮漫

果啲出黎陪跑真係唔知想點

08 隻ed 好正

幾日追完漫畫
仆街作者屈阿妹比人ntr
明明阿妹最識諗，對男主最好又經歷最多野
作者咁撚易話人地玩完

唔明唔難先可以一齊，一句就分手我屌完全無乜心理描寫，個作者係咪想畫到5000集

唔(咁）

但夏生確實有咩事都唔同瑠衣講，咁樣既一段關係係好唔健康，互相都有顧慮

依方面作者好早已經有畫到，依個發展又幾自然

拖到呢。。
明明之前用咁多集寫阿妹個心理變化，講兩個兩情相悅，幾愛大家
依家幾話就話分手，會唔會太兒戲左啲
男主寫唔到小說，之前都係阿妹幫佢，今次就寫到要分開
加新女又拖，同之前草莓一樣，不如爽手啲快快手完左佢好過

係囉，我都唔明分手可以比到男主咩幫助？就算要怪男主唔話佢知，講真我覺得男主今次做得岩，隔左老遠而且為左自己事業奮鬥緊既人無理由講d野令佢擔心，況且男主係開始有少少自悲所以都講唔出口，但無理由咁就分手好唔合理，講難受以前男主未表白之前同佢拉拉扯扯果斷關係咪仲難受，咁辛苦先一齊而且男主身邊咁多女極容易被人搶既情況分開，係咪想學佢家姐咁為佢好所以分開一陣，然後翻黎講翻個理由就有翻名份？

講真我如果係男主一定唔會接受翻佢，本身被姐姐傷過已經唔相信過愛情，又被妹妹飛多獲，仲要係自己連小說都無得寫既情況下可謂失業受戀同時食兩舊屎，所謂去太盡，緣份定必早盡，本身姐姐幫唔落，但我宜加都想開始支持佢地

已經ntr左?
冇睇一排

未既
不過同阿妹去美國個個角色一出已經覺得作者想咁做

係
我都覺男主今次唔講真係為阿妹好，明知佢在外地仲要衝刺期
萬一講左令到阿妹心不在焉又整親煮唔到野又係好事
而且就算講左出黎阿妹個處境都幫唔到佢寫返野
最激氣係一講分心個part咁快,明明上一話和好返第二話出去話分手,之後就走返去外地,會唔會太兒戲左d

遲d一定會講翻佢用心良苦點點點，兩姊妹一擔擔，分手唔理人感受

細妹分手真係...
但係家姐分手都合理啊 始終都要保住份工 年過30 轉行就好難出頭 由低做起 人工低
不過唔係幾明家姐係邊個位 同埋 點解鍾意夏生

男主唔講都算
但佢淨係搵條㗳緊佢糖嘅囡囡講喎
呢部分我覺得真係不能接受

好心快手完左佢
一係各自飛END
一係家姐一係細妹
一係後宮END
唔好又係度LOOP

好似係想保住夏生既聲譽喎，因為日本師生戀對雙方影響都好大，甚至升學，而且同級生知道左如果上到同一間大學好快會流傳你d衰野，對夏生會好大影響，因為作家個朵好重要
利申日本大學讀過，日本人好仆街，中學d野真係會丑事傳千里

btw，但係分隔兩地已經ok，唔一定要同夏生講分手架嘛，之後返黎又想開始翻你估打機

有d野同唔熟既人講先好，無心理負擔又唔會影響人

連載漫畫長做長有點會咁易end，而且近排仲動畫化真人化，熱度keep住有，就算作者想end，雜誌都唔比你咁做

呢個真
不過拖多兩拖等好似草莓咁斬

名聲重要
家姐為男主好，男主想做小說家，如果比人知搞師生戀，仲要係姐弟關係一定無出頭天

男主真係好撚慘
不停俾人飛

戀愛漫畫好少做到咁長
紅過佢通常都係百幾集就完
呢套仲要未有完既跡象

有嘅 偽戀囉作者twitter唔係講過30集單行本內完咩

戀偽都係多少少，而且拖到200集都開始收尾
呢個分分鐘又要loop多幾次再等阿妹返黎先知結果

作者twitter我冇咩留意
希望佢30卷真係完到啦
最緊要既係家姐end

源君物語囉好似仲連載緊

呢套一話咁短另計啦

男主無得搞野就黑面

有名你叫

作者都幾好彩
制作組有心做
OPED都好聽
動畫戲本有渡航幫手

呢套1開3喎

淨係睇動畫留名
好想快啲追劇情
又唔想睇漫畫

動畫都就完 一定咩都講唔唒 之後都係要睇漫

源君讀者應該全部都等緊男主攻略姑姑，其他唔該快收皮

好撚垃圾 新條毒臭g做乜鳩 肯完未呀屌你老母

完全無人想睇條臭g點樣從良
其實結局已經估到：返撻家姐，阿妹俾個廚師仔埋單
不過就死拖

攞咩講講下白學電學渣學去左講吸毒

胃痛

不如直接送h動畫

瑠依

唉 點揀啊
家姐啊妹都咁正
係咪想男主死啊

both

男主簡直係揸男，揸到冇朋友

Btw ED好好聽

屌你沖涼個到點撚樣忍

如果有妹妹就好了

男主咁樣都食到女，仲要係處女...

開始步入姐妹姐妹姐妹之間不停互轉既劇情.....諗番其實漫畫真係好多位一早就可以完撚左佢.....

揸到冇朋友

渣

係苦主就真
次次都俾人飛

係正常男人都忍唔到啦~

雖然係姐黨但瑠衣真係好慘

買KINDLE版有冇

有無人like 個妹多d

覺得妹好慘

link呢

Me 個家姐同男主都係人渣，個妹最專一

好似夕陽坂道動畫咁BBQ算啦
唔好搞古怪野

妹妹好得意 肯為男主付出

其實動畫唔插新角做完個妹餐廳果段完咪仲好

男主搓老師個胸果度

好大

第7集陽菜係張床到做緊乜鳩
自慰？

是

拔毛

平板支撐

唔差在直接出h漫啦

呢套已經係

劇情開火箭

Dj 捽碟

張相咁細都睇到？明明e種相次次都係240p

冇睇漫畫果D 真係唔好好奇走去追 會睇到火撚滾樣

痴撚線
乜撚野劇情黎

睇曬咁多集動畫、重以為男主到最後都唔會直接叫老師個名，今集終於用「名」叫、同上埋床, 終於完成夢想

下集係咪可以變School days, 瘋狂卜女 ？

4k都睇唔清個樣啦，你話689同777都得啦

冇哂啲精華

睇完動畫11集之後都冇心想睇漫畫 本身打算睇完動畫先再一次睇漫畫
開頭都覺得幾正 但係之後睇好似係為做而做咁樣 可能佢skip左好多野啦
開始本身係比較鍾意家姐但係之後變呀妹

Bd都無加時長睇漫畫

間房無開燈，夜晚咁遠影都見到樣

蛇咬都唔認 咬我食呀！

計劃通

姐黨又然 股價上升

漫畫劇情仲鳩過tvb，而家玩到又吸毒又綁架

邊個仆街影相

邊到有 ed 嘅flac download

搞撚錯
居然唔係扑完完滿結局
要拆散人先完

好撚癲媹依快快手手扭完計返黎再true end算啦

仲話煮餸加左料d比男主作者受左咩刺激

屌根本係TVB 8點檔劇情 偷聽+偷睇+完美誤會
同你一樣 本身比家姐個人設吸引咗 但睇到近幾集令我對佢幾反感下
之前講到幾偉大 企到好硬話姐弟戀無得長玩 仲會令雙方比社會歧視
然後比男主氹兩氹 加埋隻淘寶介指就當之前講啲野全部廢話
反而啊妹諗野其實好成熟 +始終如一 + 比男主角當水泡 / 肉便器，覺得佢好慘有啲同情佢

睇完之後都有D鬱悶嘅感覺

Nice Boat end 算啦

見到隻戒指真係好撚小學雞

家姐鍾意男主既原因，就算解釋完都好撚唔合理，咁簡單就鍾意左男主，明明佢個時重同另一條仔一隻

反而啊妹諗野其實好成熟 +始終如一 + 比男主角當水泡 / 肉便器，覺得佢好慘有啲同情佢<-----呢點絕對認同

係 完全唔知做乜9
上一秒為左離婚男喊 下一秒因為男豬關心溫柔就有左好感
之後對離婚男冇哂感覺 呢下係好唔make sense
從佢既行為完全feel唔到佢鍾意過離婚男
咁就鍾意左男豬真係。。。
仲要有身份既距離 老老柒柒真心唔明

一開頭都講左套野係糞作

我唯一見到家姐鐘意離婚男嘅行為 就係做DJ得到肉體快感嗰陣會諗住佢囉
睇番今集精神方面一早已經比男主佔據咗
(雖然我唔明點解喺天台吹兩句水 比人安慰下就會鐘意人 可能我真係唔夠道行sorry)
但去到後期可能家姐發現男主碌鳩仲吸引同大 連依樣野都無埋
直接埋牙同男主搞野

劇情睇到我好尴尬

漫畫神作，去到動畫以為好掂，點知去到11集你就嚟酒店個part仲要得三秒，你老味。第十二集點收科，搞到我地姐黨撞哂車

唯有脫離睇動畫，睇返漫畫算

真
睇完頭幾集走去睇漫畫
點知好奇搵下最新劇情就出哂事

妹黨唔好追漫畫啊

下集有打戲
得罪大佬啲fd

第11集我已經飛黎睇

屌你老母

點解=.=
好悶

好睇 喜歡

乳首第1集

咩黎

同妹啪啪啪TV無左D內容

ios有冇得down?

過兩日出bd卷一先dl

會唔會有同家姐啪啪
酒店果幕
tvb式做愛

有得睇

今個禮拜漫畫有冇出

電話睇唔到

myself-bbs 以前電話睇到
而家睇唔到,係咪我問題?

唔係你問題

Myself 有TV未放送片段
快

得少少
整集裡番啦屌

好想起雙飛

有無類似呢套既動畫推介

人渣本願

日在校園

彼岸島最後的48天

渣誠

上網睇好似話係打鬥類？

呢度完就好了
唔好有下季

妹黨勝利?

參戰

仲有套男主救左堆女主角再生左仔

為我而生

果套明明好多人話爛

男主被

漫畫前段已經係最好睇 都整到咁悶
再整落去真係唔敢想像

搞野片兩分鐘都冇

都係三張gif既事

好想知佢會同家姐定妹

套野未完之後好誇張

快d出第2季啦
好鐘意睇到胃痛

唔好期望咁大
劇情跳太多 同埋
漫畫就完仲未出第二季就多數冇啦 作者預測畫多一年幾就完
真係想睇既 直接睇漫畫好過

睇哂了姊控

製作組係妹黨dllm

前期姐黨篇 打和啦super

想買漫畫22特裝版
未買過 邊到買抵啲

漫畫瑠衣越畫越靚

睇到第3話頂唔順棄咗

正常

一次過由尾睇番轉頭先叫睇得完

講真不要期望太多
劇情跳左好多，寧願睇返漫畫
作者好似對於動畫情節飛太多好不滿
所以有第二季既機會有點微

Ching 好勁 深表佩服

所有甜位飛鳩哂 同陽菜一齊就即散
原本以為時間唔夠會飛日光果段 點知連遊樂場果段都冇撚埋

瑠衣線伏筆又全跳 搞到最後瑠衣冇啦啦發情咁

夏生就最撚慘 配音唔掂搞到好軟弱
劇情冇時間發酵醞釀 變到成個誠哥咁 一日到黑就sensei sensei 幾時扑野

作為入坑宣傳片我覺得做得幾好 cut得多所以大條道理叫人由頭睇過原作
陽子同真禮又配得好 歌都好聽
但第2季就真係難d 除非bd特典夠正吸到銷量 如果唔係都幾大機會爆死

夏生配音唔覺有問題
原作入面佢都唔係咩強気嘅角色

反而葦原有一集明顯覺得棒讀

想問下漫畫有冇固定星期幾更新?

重以為MOMO會有好多戲分

星期6多

等緊226

今期休刊

oped 真係好好聽

作者取材休刑
巴打連個名都61一定好鐘意呢套

餐廳老闆堅型....希望下集條死飛仔會開槍然後老闆用手接住之後制伏佢

美雨先fake
最路人封面角 op仲要懶係野比d重要分鏡佢
桃桃點都算有d重要分支 推動到劇情

你地有百度AC?

用電腦咪右鍵在新分頁中開就有呢條link

文化祭個度動畫巨改左，文藝老師同美雨劇情喺晒嗰度

(我寧願佢唔做文化祭，出幾集ova)

佢漫畫都夠路人啦 文化祭本身戲份都唔係重
但第4卷封面係比夏生攬喎 根本係詐騙

個故事明明又糞又老套但都忍唔住去睇

睇完漫畫真係不了
一集動畫都無睇

你咁撚憎套野 但又keep住入黎個post咁撚頂癮

係呀
Keep 住入黎踩

巴打都幾得閒

呢排漫啲劇情廢過tbb快快手手完左佢算啦

加入啲配角黎嘥期數，快快趣趣啦

咪係
D支線又唔好睇
加D新人又唔吸引,為加而加,不如快手完啦

啱啱先分手冇耐
起碼拖多100話

不停呢邊sweet完一排就分然後去另一邊....一係拿拿聲同其中一邊完撚左佢...一係後宮end完撚左佢啦

小弟已經好努力，漫畫由第73話開始追到第171話~

動畫skip哂d扑野情節 又冇露點 簡直垃圾

Bd有

家姐都有？

好似未出
只出左妹

今天才追到此位置，的當有點傷感

今天才追到此位置，的碓有點傷感

改完都錯

有無226漢化

當然嘅發展，老闆好野

開無雙

感動到連字都打錯
終於都追到漫畫第225話了，第225話是否最新一話？

百度有226
不過你唔使睇都估到226講咩

咁快完海咲篇
真係工具人
對佢幾有好感

吓，我未搵到睇第226話，咁快完？
其實海咲本身有無考慮過整容整返好塊面？

都係家姐上位架啦

重新振作 屌家姐

睇個勢都係，與瑠衣分手，為陽菜復合的劇情舖路

呢條支線完左
終於可以再loop家姐同細妹線

陽菜是天

條女原來係為左俾下身拎返d寫小說既靈感先出現

工具人

瑠衣係咪雞

套野個個都係雞

唉屌

唔係

好虐心

點解?新果集同左廚房仔一齊了?

未睇到sor 岩岩睇完動畫咋

根本就係作者驚得罪妹黨，俾返個水泡佢無咁傷

廚房仔最傷 變左罪人

227邊度睇
唔見阿妹有同廚房仔一齊左

鳩up之嘛 都未出
瑠衣作者親生女 未驚過

睇到48話好驚瑠衣跟外國人走

外國人都好過個廚房佬

唔係掛...好想棄

一口氣追到最新
我自己覺得瑠衣講分手係想幫下身寫番小說
因為下身拎獎都係最痛苦既時期

利申:妹黨
希望真係咁

但係廚房佬擺到明係想進攻喎
利申:姐黨

第226話，我都仲未搵到熟肉去睇~

漫畫人睇到225
家姐笠住個頭盔企係master 後邊

兩個禮拜唔會出227 棄了

227有未

master好型

小黑聽到61同下身散左
要進攻了

227日文

支持陽菜反cup

開頭睇阿妹追男主 照顧男主
真係好睇

結果呢,一拍拖 煩膠嚟
乜都嬲 乜都西面 又話冇事
有拍過拖就明 呢啲女幾煩

加一

小黑知道左分手
睇黎想追瑠衣

之後61翻日本叫下身接機，同alex一齊出閘，下身

阿妹... molamola

真？

master個避子彈

食屎啦流石景
睇左日文版睇到火
個二打六廚師仔空難死

你仲肯俾屎餵？

呢黎間場姐 而家廚房佬出哂面反而似炮灰
佢面癱果陣其實仲大威脅

如果瑠衣同廚房佬一齊，再分手反cup既話我真係接受唔到

睇個勢唔似 真係咁寫先算

我估又係嘗試一齊但最後都係忘記唔到下身，然後拒絕小黑

之後家姐又比番柊追或者柊搞屎棍令佢地散
細妹安慰下身又一齊番

大家點睇廚房佬呢個打靶仔

你個名咁

0好感

咩都冇做已經好黑人憎

227 已經覺得佢想臭雞化瑠依

228韓文有了
可唔可以講番我老婆陽菜bb

廚房仔食左阿妹未

睇唔明韓文
但似係唔會食

食唔到定有得食都唔食？

一集集追好辛苦呀
set個時間年尾一次過睇好過

廚師仔屌你老母食屎未

廚房仔屌你老母

食左阿妹了？
做咩咁多人屌廚房仔

ntr機會大增

我姐終將勝利
229情報已出，陽菜要跟夏生住在一起。姐黨衝呀

想問係邊到有得買？

瑠衣分手咁既劇情，都估到為陽菜舖路啦，陽菜要反cup，一點都唔意外

我驚佢反cup再反cup咋

不排除有呢個可能，無限loop，loop死你地

都好大機會囉...就算黎緊一大段可能都係男主X家姐，果邊除時都寫做瑠衣其實對條廚房仔無感覺之後番黎搵下身....我真係寧願睇一次NTR瑠衣同廚房仔一齊....下身俾番家姐啦

一定會
就算阿妹開始對廚房仔有野
一見到下身同家姐親密又會呷醋
除非兩個要晒,如何唔係遲早又反cap

話曬相處咁耐，最撚怕下身對瑠衣餘情未了
放唔低既話陽菜做幾多野都冇撚用

睇左229韓文 有幕影住61戴住下身比佢條鏈
似係仲未放低下身 不過下身就同姐同居了

做咩無啦啦要同居

229前面都係講妹同廚房仔(友誼)加深
突然最後一頁姐姐話要住喺度

我係陽菜仲等幾時，依家大好機會仲唔進攻，食住上咩？

一定係反cup再反cup拖多一百話啦
我已經覺得下身已經慘到最後食哂兩姐妹都唔會覺得爛
反正流石景已經壞撚咗

點解我playpic果到話代碼讀取失敗既
有冇ching知

二手？
我入到

唔係二手
想問下個步驟係點,唔通禁錯制

唔記得入code定 scan qr code
一入完就得

我唔得
scan qr code入左個webpage,有兩個制楝,禁下面果粒制開app就話我代碼讀取失敗...

廚房仔我屌你老母

食左?

睇怕都係

231出左啦???

未食
唔食都抵屌啦件垃圾

229睇到頭都爆
條鏈時有時無 仲難捉摸過鬼影變幻球

今日再試又得左

家姐
細妹真係終極煩膠

23特裝17號落單今日收到

冇睇一排,阿妹畀廚房仔食左未?

就快
仆街廚房仔死撚開
而家返咗去講下身同做戲條友

唔好比廚房仔屌呀
妹唯一嬴點就係身體只屬於下身

屌你老母廚房仔

廚房仔睇到條鍊就應該識自己收皮啦
只係睇下身同瑠衣點樣互動返就應該可以完

廚房仔仲未食瑠衣?

我食佢老母
佢試下hi瑠衣bb一條閪毛
我跨次元斬撚爆條仆街

睇完235 夏生真係

肯完未呀屌你老母

快撚手搵返瑠衣之後完咗佢啦

終於完芹澤線喇係咪
又剪短頭髮扮瑠衣

個作者咁垃圾

拿拿林食番家經7就算啦
細妹咁煩膠

more

垃圾又抄人髮型

係咪又諗住loop多一百集
家姐快撚啲反cup啦

家姐靚到
下身唔簡家姐真心on9
又大波又淫底仲會唔覺意咁玩露出
仲有性格又可愛，傻傻地咁
我係絲都頂唔緊

家姐講到明以後只為下身而活 家姐冇咗下身就乜都冇，又一齊經歷過幾次生死，點解咁好嘅女仔要咁慘

瑠衣

其實無論邊個結局都會被人屌死，兩邊呼聲都唔細，可能又係咩開放式結尾

我全都要.jpg

而現實係你一個都冇

我講夏生

全部都要即係三人生活到終老？

有咩問題

最好下身通吃啦

點解唔同芹澤一齊

Why not

好撚彩下身忍住左
平日見一個鐘意一個真係垃圾黎

夏生從來對佢從來都無意思

完左?定就完

芹澤嗰part支線完咗，嚟緊兩姊妹大龍鳳正式上演

肯定又會拖返一百幾十回啦

237姐姐
希望之後都係姐姐主場

238
收皮啦廚房仔

好明顯廚房仔同芹澤係普通支線，如果比佢兩個上作者就大鑊

見佢自作多情都乞人憎

廚房仔表白無人睇？
贏咗比賽又要返日本

NTR

啱喇，主角同家姐一齊

芹澤冇咁反感
廚房佬咩都冇做已經討厭

呢啲後宮漫同男主爭女=死罪

屌

肯完未

唔知係咪因為最近61咁樣同男主分手我有少少對佢反感.....所以覺得廚房仔其實唔差，配佢一齊都唔錯比著其他後宮漫我實好討厭呢D情節.....相比起之前金毛仔想搶果陣，我果陣嬲金毛多過依家廚房仔....

呢幾集睇落真係唔覺家姐有機會

呢個真，情況唔樂觀

家姐又黎料

唔係你仲expect d咩....果邊NTR危機解除就到呢邊開始黎料一輪....之後又到細妹番黎又攻一輪之後又到番家姐咁Loop架啦

第一集已經扑左

好耐無扑過嘢喇喂

結尾最想係同阿妹一齊
跟住家姐日日過來NTR

咪係囉 太少扑野情節

應該好似aki sora咁
日日同家姐扑
跟住又偷偷同妹扑

屌你老母17號凌晨落單
啱啱已經收到
Amazon快撚到

直送香港

直送

幾多錢

5000yen左右

姐姐反擊啊

特登飛過去宣戰
我要3P!

姐姐呀

送咩？

我要姐妹丼啊

幾好睇